求學車師傅推介（九龍區）

本人5月尾會考棍波貨Van （忠義街）
究竟搵街師傅定報駕院果d好
如果街師傅巴打們有無好既師傅推介
姐係唔好係有罵唔係有罵 有耐性教你果d
最好係真係學到野既
本人住藍田 上水工作 朝8晚5
可以收工學/星期六日學

同埋5月尾考 幾時學車最好
係咪2月頭要學？

Tg

留tg介紹比你 一take pass
師傅真係有心想你考到

3月中都未遲啦

會唔會太遲咖？ 我5月23考

同求

23號邊係月尾 ，你3月頭學啦

太早學，每堂隔太耐，你會唔記得

好 唔該巴打先

學車會嘅師傅都可以